唔覆機代表咩

唔中意可以直接講 忽冷忽熱
一段感情要去到幾時先穩定
令自己心安唔亂諗嘢?

有第二個更加吸引佢

熱戀期 其他時候都好好
偶然一兩次突然唔應機
次次都會亂諗嘢
係咪我多心

拍緊拖定曖昧

拍緊 識左幾年
最近見翻大家就一齊咗

代表唔覆機 唔好諗咁多

之前都溝緊一個 又係同你一樣

咁可能有其他嘢做緊 之後問翻佢佢唔答你咩

如果online都唔覆 就代表你唔重要 特別星期六日唔係返工時間都咁對你嘅話

以為係自己出po

鍾意有咩事直接講 好過估估下